Iphone8整後面玻璃大約幾錢？

我上次爆前面200
聽講整後面貴啲？

好貴 預千幾啦，去apple 2688

200

正常冇其他問題應該係$788

788換翻新機

之前整過 街鋪$700

差個0

留名， 都跌爆咗後玻璃